香港有咩工係唔急躁

之前返過既工頭幾日已經嫌我慢好大壓力

庇護工場

保安，政府工，庇護工場，PTBF

政府工都捽

義工

保安都好大壓力

咩盤姐睇，地鐵上蓋住宅最麻煩

化死人妝

日日咁多人死，化慢d下一個輪到你瞓喺度俾人化